野餐前廢廢地護膚分享

大家而家即刻敷返個純保濕Mask先 為聽日皮膚做好準備
（千祈唔好用清潔、美白mask，磨砂都唔好）
其實都講完架喇
咁趁住敷mask依個時間 就執定野餐袋先 咁聽日就可以瞓多五分鐘喇
我地都唔知聽日實際會係咩天氣 最好帶定長遮啦 曬又用得落雨又用得 帶多把去借比朋友用都得
有啲咩係SPF400就係頭帽喇 記住帶埋Eyes Mask 同埋口罩 （而家天氣都差，懸浮粒子好多 用防毒果種都不為過 N95都未必夠）最好自己帶自己用啦
唔係人地借左比你 佢就冇得用曬黑哂架喇
好 其實都講哂喇 早睡早起 不撤不散

仲要差爆尿袋 唔驚自拍冇電
會合到自己要見既人 就關數據 享受大自然

自己帶支水
飲多啲水皮膚先好

如果唔想整花個妝
買支有jit jit樽口嘅水方便唔駛掂到自己情況下飲用

仲有帶退熱貼
同寶礦力粉 (齋飲水唔夠)

朱古力/能量棒
高熱量

同埋風扇仔/或者執份報紙撥吓